其實香港係咪有人偷偷地食大麻？

睇到某個post話試過上環某間bar見到成堆鬼佬食大麻都無人捉

其實香港係咪有呢d咁嘅地方，究竟大麻入侵程度有幾嚴重

入乜撚野侵
好正常姐食大麻

其實香港係咪有人偷偷地食白粉?

又係你呢d道友

屎都有人偷偷地食啦
何況大麻

香港人光明正大食屎啦
何況大麻？

睇過show都知大把人隊草

知道好多
鞋本上玩開班人有食既話
成班就會一齊食

香港人大驚小怪

ig好撚多偽abc隊草

間間U每年都一定有鬼佬賣大麻

人地全世界都學你支持大麻嘅

好多人有食你唔知姐

巴打你食自己果d屎定你老母果d

就係叫大家舉下例子

發夢個時食個

入侵

問人有無見過犯法野應該無罪

光明正大食

d大麻撚真係好惡，用入侵都唔得，同左膠一9樣，唔畀人反對

例如咩區域

我都認得浸味，而且覺得幾香(試過係外國間dorm d人日日食，住係個到個排連我d衫都好似染到浸味)
不過暫時未係香港遇過，如果唔係我一定會舉報

在此呼籲所有良好市民必須舉報罪行

肉都有人偷偷哋食啦

無撚知

大驚小怪

係赤柱試過聞到
利伸 係外國聞過所以認到

點解唔食得

做咩講出黎

不嬲都大撚把人食
見過同事食
不過我冇食

港豬冇叫錯

有
有次去上環一間bar,個店主(混血鬼佬)冇啦啦問我同個fd食唔食煙，想每人比支煙我哋食，佢講吓講吓話佢喺間鋪收埋一大堆草

利申:發夢

又黎左膠上身，唔畀人反對大麻，一定係自己啱

其實香港係咪有人閂埋門做關你撚事既自己野?

樓主係咪小學生

大把大學生係hall食啦

d反大麻撚真係好惡，反對用「入侵」都唔比，同左膠一9樣，唔畀人反對

smoke weed everyday

同性戀結婚夠係唔關我事，不過我係要反對

點會有 香港連衝紅燈都唔會發生啦

Errr....呢個問題好多po都有討論，我就唔係到講喇

係 早排係荃灣路德圍成日聞到
好撚憎隻味

支持犯法野型d架嘛

四個字 大學宿舍
利申: 發夢

藝術科大把人隊啦

以前讀書食過 香港就唔知邊度有

食大麻好過啲死全家食煙

大把

食大麻好撚臭同傳好遠架
你聞過未呀

肥婆

好似話捉左個係天堂種大麻嘅鬼佬

咁都捉到

食開小麻！唔係咁都驚動報警撚啩？

大專院校光明正大養殖

天台

而家已經有兩個

HSMC?
係咪恆管

好多明星都運毒同食埋一份啦
老一輩教識新一代咁樣推進落去
好奇點解你而家先醒覺

真係有，之前有鬼佬問我食唔食

班道友覺得食到流口水傻笑無問題架

發夢食過 ,係屋企, 街, 露營都試過

通常外國返黎果啲都有

我

許生

遲啲去荷蘭光明正大咁食

又要繼又要繼續捱

睇外國band show實有班柒頭鬼佬食大麻

大麻好小事姐

返到香港真係唔敢食

我覺得好嚴重

上次係U度索到大麻陣味

不安，驚已報。你地可以洗定蘿友

正常啦 讀大學個陣有個同學有幾餅
利申：外國u

身邊好多朋友食緊
仲可以好理直氣壯咁話返你飲酒咪又係傷身

唔報死全家，生仔無屎忽

大麻又真係無酒精咁傷身

你有聞過大麻陣味
你會發現其實香港深夜果陣好多地方都聞到

邊撚到香？溝咗嘢？

鬼佬老細試過隊得勁得濟，成個係街暈左，要人幫佢call白車
好彩佢冇事

我自己就唔覺得大麻好有問題
但次次講親大麻就有堆人衝出黎話大麻好平常，人地講兩句就話人見識少
跟住又話咩好健康，唔會上癮，成日叫人試
之後又420又smoke weed everyday好似好型好chill好abc咁
見到就覺得好煩，你自己食咪食，成日好似自己有試過/有食開就威d咁

咁事實係大麻係香港係犯法，煙酒唔係都冇辦法架
成日拎兩樣野又比根本冇意思

即係有d人覺得臭豆腐臭,我覺得香
又有d人覺得魚肝油丸臭,我覺得好正

大麻既問題就係有班傻西覺得大麻無問題
低估左大麻，成日覺得自己control到

屎到有人覺得香

基於咁,所以我對我自己特別嚴格,一啖都唔試

我明呀
煙酒咪一樣係咁，控制唔到既一樣會對身體有傷害

但d煙酒撚唔會衝出黎覺得自己好似好威咁架嘛
所以咪唔明點解d大麻撚成日覺得自己威d咁

true

大學生學人扮chill

Soho週末深夜公園仔

啱啱先喺土瓜灣等緊巴士聞到遠處果兩條友食緊

之前下午係銅鑼灣行街都聞到

今日係屋企又聞到

問題係反煙撚話人影響到人
知唔知大麻陣味隔離街都聞到

幾時關陣味事
反煙係因為2手煙影響他人健康喎

我住揀樓成日聞到大麻味

我唔知二手大麻有無害
但都咪撚講到無問題咁啦
淨係陣臭味都影響人啦下話

中二病過街老鼠樓主嚟咗連登

士大夫

無

緊係無啦
哈哈哈哈哈

con唔control到係問題，但唔係你可以過問既問題，亦都唔係政府可以過問既問題

一個人如果接受到大麻對自己身體既影響，鎖係自己間房食大麻，無影響市容無影響治安既話，理得佢死啦，關你同我同政府咩事？

真正關大家事既係佢地會唔會食完之後太hyper沖出黎鬧事，但鬧事本身係犯法既，如果佢出黎鬧事差佬已經可以拉鳩佢，唔需要通過禁大麻黎防止呢樣野

所以我真係睇唔到點解要禁大麻

利申唔煙唔酒，無做過犯法野，最憎吸毒撚

成街都係大麻味夠仆街陷家剷架掛

呢個理點好廢
任何事都有人支持有人反對架啦
拎啲站得住腳既論點啦好嗎...

如果「仆街陷家產」係指臭既話，咁咪禁止公眾地方食，好似禁煙咁囉

都係個句，自己食唔影響人既話，政府有咩權力去禁？

噢麥當勞食大麻

今日先聞到棟大廈有人食
落撚左樓下都聞到
好懷疑d大麻味究竟傳到幾遠

咁應唔應該禁榴槤，咸魚，臭豆腐？

抵啦68蚊食到大麻

即係你未聞過

聞過

大麻向來係d左膠逃避現實既妙品
入嚟mark低班左膠先……

Jsmill's harm principle (On Liberty):
如果個行為唔對他人造成傷害，我地無權干預

其實食唔食都好閒
最好笑係有班高登/連登仔成日懶係好有見識懶係好威咁吹捧大麻

咁你咁樣類比是咪戇鳩

10小麻

正面回應我啦，唔影響人既情況下點解政府有權禁？

反大麻撚不如講下大麻有咩害呀？

咪講左囉
你係咪真係唔知d味傳到幾遠

其實無人駁到Jsmill呢個天材（除非暴亂/極端狀況)
不過講真 現實政府管治之下 點實現得到佢所講既自由

呢三年入侵情況真係好撚嚴重
特別係大學大專生
更甚係上面巴打講既藝術科
e.g poly design&city cm
最近仲多左好多中學雞係420呢d page留言

大麻講真 有好有唔好啦
舉例子簡單講 有fd因為大麻戒煙戒酒
掂開真係毒lsd k仔果班都開始轉向大麻
不過有fd就隊到天昏地暗 記性好撚差
個人好頹廢 成日情緒化 咩都唔想做
我個人總結係 適量既話係有益既
唔識自控 飲多可樂都會死

吹撚大麻神藥咁撚款
但自己食又係為左醫病

又唔係得醫病既
可以幫助思考 創造

咁個陣味有咩有害物質呀？ 小學雞

食咪食囉 唔使戴撚哂頭盔又講到醫學價值
咁樣同宣誓講完支那 跟住話自己鴨脷洲口音一樣咁柒
為咗high 為開心 覺得型而食咪照直講囉 你講完又唔係真係會被人拉

利申食過 唔關醫學價值事

無害就唔影響人

上面都有幾個柒頭啦
基本logic都無
野都唔撚想講

係政府同社會過度醜化 惡魔化大麻
d大麻撚近年先開始反擊 自然會吹捧架啦
反大麻撚又唔洗咁認真既

無錯
一講大麻佢地就衝出黎好威好chill好abc
又成日鼓吹人地去試

Ok你話去大麻合法國家食邊個得閒理你，但香港唔係嘛
你知幾多on9仔見人講兩句好似好型好威咁，就係香港搵黎試，咁樣鼓吹人做犯法野有乜為

班友成日塑造到個形象食大麻就係好有自由意志，解放心靈，不受約束，高人一等咁樣
根本就係好似中學d mk仔覺得自己食煙好撚型夠晒反叛一樣

大麻好臭 外國有人周街食 離幾百米已經開始聞到味 經一經過成身索晒陣味 香港見好多蝻會食

有人講到喇
咁大家可以諗下香港合法會點

呢度真係要屌一屌d藝術撚

睇巴打去邊個國家 我去嗰到淨係畀喺coffee shop食
街到食會畀人罰錢

咁我經過旺角好陣臭豆腐味好撚臭 咁係咪要禁臭豆腐？

唔到你唔信 大麻絕對有足夠既醫學證明
而大麻合法化係全球趨勢黎 係時間問題

禁止入口榴連

咁有咩害先 舉例黎聽下？

人哋因咩食大麻自有人哋理由

簡單啲講姐係關你撚事

扮瞓嘅人永遠嗌唔醒

btw未食過

睇左咁多頁
反大麻撚講唔出反大麻既原因 淨係話臭
因臭而立法禁止 真心理據不足

講黎講去都係因為大麻撚既態度令到佢地睇唔過眼

一街都係臭豆腐個陣可以要禁
其實講咁耐你get到個concept 未

肺
同埋市面上好多大麻都溝咗其他毒品
你哋某啲人食緊所謂嘅大麻 令自己好high嗰啲 其實有好多毒品
大麻可能真係健康 我唔知啦我唔係好似各位連登仔咁有醫學知識
但我知嘅係 你哋試過嗰啲大麻 一啲都唔健康 分分鐘毒撚到你仆街

咁老老實實你又真係講唔出適量食大麻既害處

臭傳得遠喎
到時又多人食
變相半個香港都係大麻味
仲未夠理據

講唔出有咩害就扔句 扮瞓嘅人永遠嗌唔醒
做乜撚
反大麻撚真係垃撚圾

我信大麻有醫療/保健作用

但都絕對信有害，我自己冇任何資料可以證明
但你諗下你日日飲一枝可樂都對你身體有害啦
而且大麻係會直接影響你個腦，有機會係你上左癮但自己唔會覺，唔係你飲杯可樂咁簡單
我個老細就係以前係美國醫生開過有大麻成份既藥俾佢，之後份量就越食越勁

班大麻撚吹到係完全冇害

咁依家係咪一街都係大麻味？

對肺既影響真係遠遠低於煙
溝左毒品？證據？例子？
就當佢溝左 咁關大麻咩事？
有商家溝左毒品係可樂到=飲可樂犯法？

而家未合法嘛
你傻撚完未呀

繼續吹
好撚好笑呢個

事實真係

我自己就唔反既
但到依家係香港大麻都唔係合法，唔明點解仲要鼓吹人地去食

咁即係話大麻本身無害啦
溝毒品係賣家仆街 關大麻本身咩事
舉個例：薯條製作過程落左好多鹽同油 但係薯仔本身有冇害？

你覺得唔會多人食 戇鳩

食咩都有害 睇你自己識唔識控制

酒夠合法 咁依家係咪一街都係酒味？

你係咪smoke左先上黎
本來你講臭豆腐係因為大味
而家又講乜撚野酒

可能未來會有好多地方合法化
但一定有排未到香港

大麻真係其實冇咩野
我自己係係美帝讀art
日日隊
攞靈感就真係睇人啦
次次隊完high果時記低自己idea醒返睇根本唔work

不過老實講香港就真係算啦
地方細，就算開左大麻要唔比佢地對完渣車都有難度

係未發現到有d咩方法可以杜絕high果時渣車真係

利申：大麻不是毒品但反對香港開大麻

Experience
喺外國同香港都食過
香港買嗰啲明顯臭啲，同埋易high好多

我又反而想問你點知對肺既影響真係遠遠低於煙？

Btw 我同大家講下香港啲大麻啫 唔係駁你哋班大麻撚喎 咁敏感做咩
免得你哋食咗啲溝嘢大麻以為自己真係食緊大麻

頭盔都唔戴

我鬼知大麻本身有無害咩 呢層要問你哋班醫學家啦
Btw 你唔使舉例駁我 我想同大家講下香港啲大麻
起碼畀你哋知你哋食嗰啲好可能係溝嘢啫

美帝多唔多人隊左渣車

同感

總有班mk仔會覺得自己隊草好型
因為有所謂「醫學」用途所以香港應該開

我舉臭豆腐既例子係想講 大味係會影響到人但唔足以成為禁止既理由 所以大麻唔應該被禁止
舉酒既例子係想講 酒依家合法 但你會唔會隨處係街聞到酒味而影響到你？除非你去蘭桂芳果類地方我想講係合法之後影響既程度唔會大到無時無刻都影響到你

大麻可以有效殺死癌細胞，自己上美國政府個網度睇

我夠知啦

我咪話大麻會直接影響個腦，同你平時食個飯根本唔同
有可能越食越依賴大麻，有可能你可以完全控制到
但我傾向相信越食會越依賴既機率係高d，因為可能已經影響到你個腦而你自己係好難察覺

我個老細之前係上癮得好嚴重，smoke左之後係好放鬆好開心，但藥效過左佢就好抑鬱
之後再smoke個份量加重，跟住就無限loop，搞到一冇食就抑鬱到想死，工又唔返
就算返工都係見佢呆下呆下，一時又好精神（好明顯係食完先返黎 ）
結果要睇心理醫生，依家戒緊

辣殺 我就唔識咁多醫學
但我唔信世上會有樣野食完好放鬆好開心
但係會一d害都無
佢根本影響緊你個腦

戇鳩仔

有咩害又駁唔到

駁唔駁到呀

酒有幾大味呀
屌你老母
講咁耐都唔撚柒明

臭豆腐大味但唔係一街係嘛
酒多人飲但唔大味嘛

明唔撚明呀
屌你老母臭閪

無必要戴 講下事實啫

Btw 個人對大麻合法化唔完全反對
但要有規限囉 好似我喺外國食咁 只可以喺特定室內地方食
街到食會罰錢罰到仆街
如同食煙一樣
畢竟自己都唔想吸到人哋二手煙啦
你話煙比大麻對肺影響低 但長期咁聞到二手大麻煙都出事啦
同埋你roll大麻張草紙燒上嚟已經咁有害啦 你哋係咪咁有被害者 鐘意聞啲草紙燒出嚟煙呀
唔見你哋山火去朝拜下
你話臭豆腐同榴槤唔咁 係因為唔會有人周街拎住臭豆腐同榴槤fing 畀啲味周圍散咋嘛
你幾時會聞到臭豆腐同榴槤味? 最多咪食檔到聞到
但煙可以周街都聞到喎
比喻錯誤呀 懶醒

大麻撚 唔好再將大麻放上神檯啦

驗眼啦傻豬

點解反大麻撚永遠都無論據？
你覺得臭豆腐同酒唔大味得過大麻
呢d主觀感覺唔係論據呀

上面有巴打講左啦
你逐個駁啦
我都唔忍心再撚你條廢柴
我懷疑你連大麻咩味都未聞過

係旺角有個三十幾四十歲既呀叔一路行一路食
勁大陣味
唔好問我點解知咩味

上面巴打問你覺得大唔大味得過酒同臭豆腐

從來未有人食大麻而死，但酒同煙年年都殺百幾萬人

咁大麻合法之後 法律規定要係指定場所食 咪同榴槤 臭豆腐一樣 去到某個地方先聞到 咪解決到問題
反大麻撚話氣味影響 個論點 已經不攻自破

真係好撚垃圾
咩論據無提出就閃水

認同，點野有幾出奇
利申:喺荷蘭乜都玩過

300呎屋都無啦
特定地方

都話度度都有可能合法
香港就有撚排
你呢世都唔會見到

屌 條友真係好撚戇鳩

呢個好笑 玩命

其實都係共求問題姐

大麻好唔好，咁大個人自己識判斷嘅

呢個true
香港開大麻實畀班MK仔玩到社會大亂

屌我講緊話反大麻撚唔願接受大麻對人利多於弊呀

「大麻比吸菸毒」

btw 冇人post adam ruins everything嘅片嘅？

利申：支持25歲（腦部發育成熟）以上成人合法使用大麻+管酒後駕駛咁管

其實大麻真係冇乜野， 只係比班煙草商妖魔化左
同上面都有講， 大麻整死人百分率仲低過酒，所謂high其實唔係好似其實毒品咁會造成 Brian damage,所以一直唔明點解咁多人真係比人洗到腦覺得食大麻=道友

法律=道德

懼怕轉變

唔係語大麻冇直接導致死人咩？

講黎講去反大麻撚得兩點所謂既「論據」去反對大麻合法化
1 大麻既味道影響到人：
合法後指定特定場所先可以吸食 影響就會集中同埋減少 已經唔會好影響到非吸食者

2 大麻有害：
但係反大麻撚永遠就講唔出大麻有咩有害物質
反而大麻對人體有多種益處：增加食慾，幫助睡眠，止痛，減少肌肉痙攣，紓壓等等。
再睇下依賴性：

大麻係低過酒精同埋煙

反大麻撚可唔可以高質少少 ？

sorry ...
睇錯名

其實大麻唔係啲咩興奮劑
倒返轉係鎮靜劑多啲 麻痺腦嘅部分
思想會慢戰 鈍啲 但唔代表會造成咩永久傷害
癮性比煙同酒低好多
不過都係個句 物極必反
乜野進量使用同進食都會有反效果嫁啦

你係理性討論就咪撚on99咁話乜撚野大陣味
家下通街都照有人食煙啦 咪又係立撚左法 咪又係仲索撚埋二手煙
你唔係理性討論就屌你老母出聲比你自己單機啦 傻閪

你引用蘋果新聞都算反大麻撚較高質 起碼唔係一味人身攻擊
不過我想講呢篇報道唔可信
文中提到：
由《Drug free world》(無毒世界基金會)所製作的紀錄片「大麻的真相」，中就介紹到吸食大麻後會出現「嗨感」，是由於大麻中的化學成分THC（四氫大麻酚），所創造出的扭曲感知。

好啦 無毒世界基金會 係咩組織呢？ wiki上面咁樣講：無毒世界基金會由山達基教會設立於2006年，是一家非牟利反毒教育機構，總部位於美國加州洛杉磯。基金會財政是由國際山達基人協會贊助。無毒世界基金會的主要活動在於推出有爭議性的「毒品的真相」系列小冊子及「真人真事紀錄片」。

山達基教做過咩衰野 隨便google搵已經可以搵到一堆 一個宗教成立既組織我諗各位都知有咩目的 如果山達基教可信 我諗耶撚5餅2魚餵飽幾千人都係真事

乜依家係立左法唔比係街食煙？
你係邊個時空？

又係樓豬個廢鳩
之前個大麻post有曬數據 理據又潛撚左水
過左一頭半個月又出黎吠過
屌你老母過街老鼠就收撚皮喇

用大麻有醫學用途呢個point去大麻用係非醫學用途真係好撚柒

BTW話大麻無害嘅應該睇睇下面條link，大麻係白老鼠嘅腦致畸研究已證實大麻會對記憶、認知、身體協調性方面有不可逆的傷害
source：

講多兩句，成日見到啲連夜瞓同拖延症都克服唔到嘅廢青話大麻好溫和自己意志強肯定唔會上癮，我就好想笑

利申：主張禁煙禁大麻禁烈性酒

你柒夠未姐傻閪

食大便都有啦

班大麻撚食到short晒 唔會認清事實架啦

好撚臭

祖名

sorry,I am a fascist.

要推動大麻合法化最好就唔好將大麻同煙酒掛勾啦

臭？

屎都好撚臭 其實香港應該禁痾屎
全香港人都痾屎搞到全香港都好臭

我都間唔中食下
得閒放鬆下又唔會上癮

飲醉酒會發顛好危險
隊左草乜鳩都唔想做

Justin Bieber食大麻 依呀依呀唷

其實香港係咪有人偷偷飲可樂

其實巴打你幾歲？中學定岩岩讀大專？

樓主你係咪想食啊其實
成撚日都開post講大麻
好撚悶啊

上次行天橋見到有人食

有讀過phy應該知所謂氣味其實係粒子黎，所以如果係絕對封閉既間食係唔會傳到氣味出去，另外如果有抽氣系統都可以大程度減底氣味外洩既機會

咁好喇，係絕對封閉又或者良好抽風系統晤地方食大麻是否應該合化？

另外，如果臭係一個合理既禁止理由，咁瑞典鯡魚係咪都應該被禁？鯡魚比大麻更臭，傳播力更強，而且更持久，如果臭就要禁咁應該首先就要禁鯡魚。但你唔覺得「因為太臭，所以政府立法唔比人食鯡魚，食左要坐監」好荒謬？

你儒家黎架士大夫

煙同大麻都是毒品
講 完 ！

weed is herb

中二病到打冷震

個個post都大撚把啦
係你地班道友一句:「我食得好有節制架」就帶過哂啦
等於個個煙鏟都話自己唔會周街食一樣，結果咪一樣周街二手煙
最on9係班道友用藥用大麻同娛樂用大麻相提並論

大麻好臭喎

成日吹到仙丹咁樣話醫cancer
講到自己食大麻係為左防cancer
你估當食補品食人參補補佢咁呀

我好似開左兩個咋喎，仲要上一個係唔係特登講大麻

都唔明係好明d人，梁天琦講到明話集體主義係無得避免嘅，仲好似幾支持，但又無人屌佢，我話我係fascist(都係集體主義啦)，d人就話我係中二病

屌 講味又唔撚得
隻味真係好影響人嘛大佬

據呢個post得出黎嘅資料，香港食大麻個班多數應該係班覺得自己好撚chill嘅大學生，覺得自己好理性嘅大學生，左翼鬼佬，蒲吧臭雞，偽/真abc

唔係一般mk咁咁易對付，最怕而家連班連登仔都覺得大麻好chill,已經慢慢變左上流社會嘅玩意

同mk文化唔同，mk 係窮撚居多，而家係進佔緊中產世界

非常難搞

香港人既劣根性
扮chill扮外國溝女

自己一個係屋企閂窗閂門點野聽歌食野...
咁樣溝女咁撚倡狂？！

Justin Bieber 都隊草啦，根本隊草就no big deal

最唔中意justin bieber

其實嘈大麻有冇害冇咩意思，都冇結論嘅，冇煙同酒禁有害係真係嘅。但隊完鳩下鳩下就危險架啦，香港地禁多人，對不對。香港大麻唔合法化，我覺得主要唔係有冇害，講真邊撚個理你有冇害，只係安全同秩序嘅問題姐。所以禁左大麻其實都係好嘅。起碼唔會周街啲人鳩下鳩下一陣做啲閪嘢出黎就碌柒。唔影響人，自己係屋企呀勁撚偏僻嘅地方呀，冇人屌嘅。不過你話酒吧club嗰啲就冇得避免嘅，食煙都臭啦係咪

大麻幾香，本身唔食煙，溝煙草我都接受唔到

香港應該都幾多人食，上次係香港都有同班friend 一齊
不過都好耐之前，依嫁好似愈黎愈多人隊

你毒啫
大把人成班咁隊

近幾年真係多左好多人食

好似有醫學用途
退休既拳王都要食
因為可以制止柏金遜症

又黎

嘈乜鳩吖好撚煩囉，人哋隊草關我撚事咩 我又唔隊嘅

利申支持合法化，但係必須係特定地方食

事實都唔比講好惡

咁咪醫生處方
而且好多時醫用都係提煉過，去除左食到傻下傻下既元素
嗎啡都可以藥用架，無人會反對醫生用喎
但唔好咁on9將娛樂用同藥用混為一談

大麻撚logic:嗎啡係醫學上好有用架->娛樂用鴉片合法化

街邊有邊個垃圾筒側邊冇人食煙？
真係立左法有用 就唔會見到控煙辦周街捉啦 傻閪

根據連登所有煙同大麻post既統計
100%既煙同大麻撚都係好有公德心，只會自己屋企關哂門窗一個人係到食，絕對唔會影響到人既
而且自制能力好高，絕對唔會過量，份量係精準過醫生處方
而且當中絕大部分大麻撚都係有柏金遜或者發羊吊，所以先迫於無奈食大麻醫病

根本上癮就好難 難過煙酒
你又唔撚正視個point
就算真係當你上左癮咁又點？
又會有咩事？ 講到你講咁high 行都行唔到啦
點出到去殺人放火啊？
問心 你上網搵下有幾多事故係因為食左大麻而出現先？
有冇人為左買草而打劫綁架？
有冇人真係隊完草去渣車撞鳩人？
有嘅比link嚟睇睇？
反麻撚 解答唔該

唔好再講醫學價值觀黎打飛機啦唔該
你又唔係真係用黎醫病
既然醫學價值咁高不如就合法化啦 只限醫學用途 娛樂用途一切bam
只可以係醫院作為藥物去治療病人好無

我諗你地食大麻唔係用黎醫病掛
high啲 精神啲 創作搵靈感 懶chill 覺得自己好型
你地最後都係為左呢啲目的啫 咪照直講囉
唔好再柒落去啦 又無話呢啲唔可以係好處

其實點解唔講翻啲真係有害 例如煙 你吸得多二手煙真係可能死醫學報告都有講

我唔導人食大麻 但大麻短期食對身體無害 姐係係街吸到都無問題

至於你話會影響到人咁咪報警 唔好只係係網上同人嘈打飛機 成日香港人話要有自由其實最專制就係你地

利申有食過又如何

求奇google search 都大把
不過你班道友講話乜柒correlation唔等於causalty，又會全世界傳媒迫害你地

大麻撚logic
合法左後，有乜衍生問題咪報警囉
到時大麻駕駛撞死人，咪告佢危駕/藥駕捉佢坐監囉

魚肝油？你坐咗幾多碌

我真係估唔到咁多創作人/藝術jj上連登
唔係d engine science 毒撚多咩

可能mk仔食完諗下點樣flirt女呢

司各脫鰵魚肝油

呢啲濕鳩click bait media都引用嘅有無讀過大學 入面嘅data連source都無 每次見到人為左justify自己咩狗屎垃圾文唔理真假都用就覺得好可悲

建議樓豬出多d街

鳩用數據但又無印證關係 呢啲文比中學老師改都唔合格啦

上論壇洗唔洗落埋apa reference 俾你？
大麻撚最叻自己無求証，然後一定俾source就屌人個source無力
有力就話人個研究機構有bias，研究機構夠權威就屌人一個source太少，夠source又可以屌人data sampling 有問題

你覺得你講呢啲野就可以改變到你cite嘅野唔可信呢個事實？讀好啲書先出嚟柒啦

Washington times

大麻撚不願承認
開始玩人身攻擊

大麻撚戰術
1. 偷換概念，將藥用同娛樂用混為一談
2. 插人地source，叫人地俾source，對方無論quote任何source反大麻，立即用學術論文級既角度去評論人地source唔可信，但偏偏自己無拎出任何可信source
3. 超強自制力，個個話自己只會係屋企關門窗食，所以唔會影響任何人
4. 有事報警，大麻合法後，有任何衍生問題就報警。街童聚埋一齊食，報警就得;食完車死人，報警就得
5.走屌戰術，摺埋個post,過一排開個新post再撐過

其實食煙第一支入口個下wing煙feel
同大麻一樣

所以我唔明娛樂用途有咩問題

大哥 藥駕同酒駕點都唔岩架啦
你唔禁埋酒？

其實佢地明唔明當一樣野合法既時候
就要考慮埋有班無公德心無自制力既傻閪
通街食通街wing

藥駕同酒駕一樣
唔係物品既問題 係使用者既問題
你地依然係妖魔化唔到大麻囉

藥駕同大麻過量死亡無關係
唔好偷換概念

你講緊似心癮

一定有既

有無人篤灰？

冇錯，同醉駕情況一樣，酒合法唔代表醉駕合法
同樣我唔明點解要用食大麻渣車去做例子去解釋同合理化禁大麻
本身就唔應該一刀切

如果搖頭丸夠純係食唔死人

其實喱個logic 有咩唔岩？ 酒唔係一樣？
點解唔禁酒？？

在坐各位反大麻撚如果唔反煙酒就仆街含撚死

'sorry i am a fascist'

你知唔知fascist 咩意思

垃圾筒隔離唔比食煙？
立法係唔比亂扔煙頭同埋室內食煙呀 傻鳩

其實佢地永遠都答唔到， 點解社會會對大麻同酒有double standard
因為佢地已經比社會同化，唔去深究本身件事合唔合理

雖然飲酒會帶來好多問題（肝病、醉駕、醉酒罵事等），但因為飲酒係幾千年既文化，所以禁唔到，而食大麻都會帶來同樣問題，所以我地要係佢未成為文化前禁絕佢。
唔禁酒等於社會錯左一次，再唔禁大麻就令社會錯第二次。

見過個group有條女post大麻上去 有人報警就好笑

如果酒同大麻都係唔好，點解會因為禁唔到酒，所以要解禁埋大麻，乜野戇居ＬＯＧＩＣ黎

咩叫禁唔到， 知道錯但又乜都唔做
真係自古以來都係中國領地既logic
自己有酒飲就話有幾千年歷史隻眼開隻眼閉， 人地提岀其他野就要杜絕

無人話過有關
你食大麻過量死係你既事
但美國一早已經有例子證明大麻合法後大麻後駕駛撞死人係增架左

唔禁酒所以唔應該禁大麻？

喱d 唔撚係正常logic 會係咩logic？ 唔通好似你地咁飲住酒話人食大麻唔岩就最撚logical ??

關道友真係點極都唔化
原來死左人捉個撞死人果個坐幾年監就會返生

你上住網都見到我飲住酒，你係咪ＨＩ左草呀？

利申先冇食過草同煙

比喻都唔撚識

小學雞

你自已偏見預設人地反大麻既都係飲住酒話禁大麻，有咁既成見好難討論到

成日拉酒同大麻，話酒都唔好啦，做乜唔禁。屌！禁唔到酒唔通要解禁大麻，可以禁我都支持架

坐監點食?

係唔係成見就自己諗喇， 大家心裡有數

好想渣

遲d話埋你會打飛機無資格講禁大麻

聽聞「部分個別」警員喺街上逗人搜身搜到大麻時
數量唔多嘅話，佢會屌你一鑊金甚至執你一劑
然後「充公」你身上嘅大麻，「放你一馬」唔拉你
我諗佢哋拎返警局一定唔係自用
呢件是我只係睇到警察真係好人
肯俾機會D屢次犯法嘅道友

上面班反大麻撚真係錯撚晒，與其講係唔係應該合法化，不如講有咩理由要將一樣野禁止變成不合法，冇理據去限制一樣野咪姐係唔合理囉

諗起子華套魚蛋論。

放工狂徒：酒同大麻都唔好，點解你可以飲酒，我唔可以食大麻架，我唔制！

一２３四：咁好啦，既然都唔好，不如推廣禁酒啦

放工狂徒：我唔制！我唔要禁酒，我要解禁大麻

一２３四：你唔係岩先話兩樣野都唔好既咩。。。

放工狂徒：我唔理，總之飲酒唔好，所以我要解禁大麻，我唔要個社會食少舊屎，我要佢食埋大麻屎

一２３四：

反大麻撚戰術：
1 話大麻有害 但講唔出有咩害 當提出大麻有醫價值就屌人藥用同娛樂用混為一談
2 拎唔出有學術價值文章 永遠就引用新聞 睇返香港 就知媒體係唔可信 對於大麻有益既學術文章視而不見
3 誇大自制能力問題 反大麻撚永遠唔知大麻成癮性比煙酒低 而且自制能力唔會作為一條法律既考慮因素
4 誇大大麻吸食者會搞人 係香港你睇新聞見醉酒鬧事定隊草鬧事多？ 食過都知最多會high d同跳舞
5 將隊草揸車當為大麻本身害處 咁就應該禁隊草之後駕駛 而唔係大麻本身 就好似酒一樣
6 對上面既反駁視而不見 再繼續重複謬論

隊完草好自己search啦

For god sake， 依家反大麻d 質素咁撚低劣架咩

反大麻撚又當睇唔到

因為香港大麻唔合法
真係唔好隊咁多啦

學大麻撚話齋，個source唔夠權威啦
垃圾

反大麻撚引用無學術價值文章被擊破 又當睇唔到

藝人歌手應該有份

琴晚發夢夢見係公園仔roll野同smoke, 食完唔夠十分鐘就有6至7 個差佬入左黎嚇到我賴屎，差d就前途盡毀，夢醒左都仲驚緊

不如你上網搵下張圖出自邊度？
唔夠權威？ 笑死人咩

大麻撚logic:
google打大麻show 出黎既大麻害處我全部都睇唔到
你班反麻撚快d俾source我等我可以插你地d source 唔可信

見到殘體就知好權威啦

魚蛋論都唔撚識用， 魚蛋論本身就唔係唔 equal ，都冇唔合理既情況岀現到，依家就係自己拎住六粒魚蛋， 人地有六粒魚蛋， 你就話人個餐牌10蚊得5粒， 你自己果d 就話呑曬落肚算撚數， 我真係心諗 仲學人講logic

跟住反大麻撚就話酒有幾千年歷史禁唔到

好佩服你打咁多字都可以１９９９

張圖來自1823 年創立既醫學廿期刊the lancet
反大麻撚永遠唔會去尋真 淨係識屌

根本個邏輯錯哂，如酒比大麻差大，大麻比遙頭丸差，點解唔係禁埋酒，係要解禁大麻

所以我都開左新post要legalize搖頭丸
搖頭丸！搖頭丸！搖頭丸！

自己唔食 但唔反對人地食
你食係你嘅事 你覺得控制到都係你嘅事
但真係識過啲人吹捧大麻吹捧到好令人反感 好有生活態度咁 又講到仙丹神藥 又話防癌又話視力會越來越好 腸胃又好總之全身上下都有益 我嗰下當堂

拿， 咪撚屈我呀， 我只求equal ， 大家攬炒就至撚好 但你地又話禁唔到酒， 未解禁大麻囉， 有咩問題？ 提出2樣野都唔好係你地， 冇得一刀切禁曬又係你地

唔合法 你估香港有人隊左草搞事 蘋果唔會報咩？
但係咁耐你又見到幾多單？

因為你地話唔禁得呀嘛， 又話幾千年歷史， 自古以來都飲緊， 社會實反彈啦

人類食大麻歷史有3000年以上

依家係未禁到酒，呢個係事實，但唔代表將來禁唔到，加油

因為食大麻而有意外計唔計

依家係未禁到酒，呢個係事實，但唔代表將來禁唔到，加油：Ｄ

你都on9既 拎大麻同白粉比

利益輸送

反大麻撚自細被人灌輸大麻係毒品既概念
大麻係香港不合法就盲目去服從
永遠唔去搵大麻值唔值得被禁

唔止事實啦， 不如我講個事實比你聽啦， 好多人就只係求fair 既問題， 但當有大麻撚話禁酒， 你地已經用種種理由將個idea 抹殺左喇 唔係加唔加油既問題， 你有冇飲酒我就唔知， 但喱種心態既人呢，有幾多大家心照啦， 唔排除你係滴酒不沾， 真心欣賞你

好多時涉及藥物既議題 背後涉及好多人既利益
好似上世紀90年代
美國有藥廠推出一種叫azt 既藥物 聲稱可以治療愛滋病 仲獲得美國政府支持 傳媒大肆報導 但之後發現azt 對愛滋病作用甚微 而且會破壞病人本身既免疫系統
咁點解美國政府當時比藥廠推出 因為背後好多利益關係囉

所以 政府同傳媒唔可信

我已經開左post講搖頭丸合法，歡迎多多支持

Legalize weeds
Legalize MAMD
Legalize all drugs!!!

Freedom!!!!

反大麻撚話完人左膠、中學雞之後屈人地人身攻擊

我覺得應該禁刀

刀可以殺人喎 人死左無得返生架喎 唔通捉鄭捷去坐幾年監個四個受害者就會返生 ？

以後大家只可以用手指切菜 否則就係潛在殺人犯，要拉要鎖

雙重標準係咪禁撚難寫

其實好撚煩，人地有人地high，人地鍾意個隻feel，人地係鍾意扮到好撚chill，你理撚得人地姐，家陣又唔係迫你high埋一份，又唔係當街隊，自己响屋企隊有乜問題，又會踩到你條尾？一陣又話聞到好臭又乜又柒成個女人禁，根本就搵唔到理由屌人地隊但唔影響你呢個問題，個個就話聞到好臭真係嘥鳩氣

最頂唔順d人隊又要post snapchat ig
利申外國住間中隊

真係好on9 隊草好撚型咩

其實講真
食完之後 係唔撚想陏 鬼得閒揸車生事乜乜乜
發夢都冇食過

我睇咗咁撚除咗臭之外耐都未睇到影響到反大麻撚嘅地方 人地係屋企食煙又唔見你地屌
係真心想討論大麻議題定踩低支持大麻者嚟抬高自己呀

好似偽abc撐大麻都係覺得型,好chill姐
又扮到好有學術基礎咁
quote哂對自己有利既研究
有其他負面既finding就話有bias,傳媒政府迫害

咁你咪信山達基個research囉
無人阻你信喎巴

樓主純粹問香港有冇人食大麻
跟住成班人衝出黎表示自己見識有幾廣闊
對大麻接受程度有幾高
笑死

反大麻撚一係就主觀意見（無論據）、再唔係就話香港大麻同外國大麻唔同、再黎就係自比梁天琦既法西斯份子⋯⋯我都唔知呢班人係呢段爭論到想尋找到啲咩，謬語有句好中：死雞撐飯蓋

你睇左最後個段先OK
But the uptick in crashes by people testing positive for recent marijuana use also raises concern over the lack of adequate methods to determine whether drivers are actually impaired by marijuana when they get behind the wheel.

其實，大麻都係有幾千年文化，麻沸散即係大麻呀師兄，世上首個麻醉藥係made of herb，現今則因為dose唔夠高變為放鬆/止痛藥（醫療用途），不過佢地都唔會願意理解大麻對於長期痛同柏金遜既人黎講，係幾咁偉大，佢地只係願意沉迷係自己既保守主義世界

你覺得自己好有道理可以上Reddit同人討論 Reddit對source 同reason要求比係連登高好多 用你地啲source 同理由肯定比人down vote 到水底

未講娛樂之前，佢地都已經否定左近年對大麻咁多得出正面結論既醫學研究

佢地又會話「上論壇洗唔洗咁認真，我係度話呀媽係女人洗唔洗我prove」架啦

「又搞事」、「唔合法實有佢既理由」、「唔通當年立法無考慮過？」

反大麻撚保守主義個程度勁到只要係權威就拜服⋯⋯除左對家既權威同醫學研究

有啲人只係想將自己既主觀套落呢個世界到
不過全世界都開始大麻合法化 香港都係遲早
2017年 仲做保守派日日出po反大麻反同性婚姻吹奏儒家思想？不了，要做更自由同更理性的次世代公民

又黎，從來無人反對過藥用大麻，班反大麻撚就沉醉係自己世界覺得其他人保守落後

保唔保守睇人既思想既 好似樓主咁以為集體主義=梁天琦=法西斯主義者（樓主本人）⋯⋯無計啦典型保守主義腦係要抗拒邏輯先可以強調道德既

我無食喎

btw，自己食又毒，大班食又mk chill又溝女＿|￣|○好難拿捏

睇左個post咁耐
其實無必要變罵戰

我覺得食得大麻就無必要同外界既人"辯護"自己
世界上所野有野有好有唔好
人地唔接受都無謂逼人
只要自己仲清醒就可以
好似中藥有好多本身都係有毒性
但用得適當對人就有好處

香港愈黎愈多9唔搭8既人試大麻
個心態好似細路仔咁玩新玩具
難免令人厭惡

其實大麻真係好處多過壞處
大前題都係唔好濫用同上癮
但都無必要導人或者鼓吹大麻係神聖

順帶一提
唔合法既事唔一定係evil或者錯
假設性就香港黎講
一個人多密集
majority人口思想封閉又人云亦云既地方
要實施大麻合法/ 藥用大麻合法係好難管制既事

先唔好講未試過既人
有用大麻既你都無必要咁aggressive同人爭論
我覺得食得大麻就有必要學下大愛喱樣野
至於點解
有了解過先食大麻既人唔需要我多解釋
對大麻一竅不通就去試既不妨了解下

其實我覺得近幾年多左人食都同社會環境有關
始終近年香港壓力太大 食大麻真係可以有效減壓

香港多左精神病患者

算啦上面個班咪又係細佬仔 緊係厭惡啦
一出呢啲post個個就上哂身 又醫學家 又醫生 又藥劑師咁款
無論係大麻撚定反大麻撚 都係愈黎愈唔知做緊乜鳩
N年前比人駁嘅論點 仲可以係頁底到睇過 就知根本就唔撚係討論黎
有巴打都講過 大麻唔係evil 香港呢個情況合法化大麻係好有困難
又吹到外國點點點 其實你地係咪真係外國食過 啲野亂鳩咁吹嘅
同埋香港人咁嘅思想 算數啦
係會食嘅合唔合法都唔理啦

你地咪繼續反
我就係繼續食 你吹咩
住邊頭啊 係你附近食返一棍先

講真
反大麻撚 理性咁問你地
如果話你聽大麻依樣野係比人抹黑過先會令大家神憎鬼厭
你地能唔能夠持開放嘅態度去睇依件事？
先唔問你地信唔信

大麻撚最大問題係:
成日assume反大麻撚乜7 research都無睇過，覺得人地思想唔夠開放，固執，被人洗腦(就好似美國係LA個班democrats離地精英，成日覺得住係美國中間個班人係uneducated,保守，落後，迷信)

而好多所謂支持大麻嘅，純粹只係係facebook到睇過一兩段文，或者睇過個幅唔同drug嘅dependence同physical harm嘅圖，就得出結論話開放大麻

我上面講法西斯嘅原因，係因為法西斯講求集體利益，民族利益，如果你有留意嘅，hitler 自己直頭係反煙jj,搞埋禁煙運動

當然d liberals或者左翼一句帶過話，我點食關你春事咩，this is freedom

我都唔明點解少d harm同dependence會係大麻既好處

其實樓主原意係想問大麻係香港既普及程度
點知成班人衝出黎講自己見識有幾廣闊
對大麻接受程度有幾高
討論就變成“食大麻是否合法”
成班人真係好7

可憐嘅樓主被無視

大麻一定係辣殺

唔好理嗰個傻鳩哲學仔啦

咪係，識食一定食LSD

FBI IS ... ...

冇人話少啲harm 就係好處
而係係依啲harm以外係真係帶到好處
你有冇睇嫁 唔好下下話人地講冇咁毒就當好處啦
人地有講真正嘅好處嫁 你咁樣點同你討論

我學校有成堆on9食 仲要日撚日係Snapchat ig post啲相 又乜柒420on99

Justin Bieber 食大麻 e也e也哦

點解啲人咁鍾意放條野入口燒

其實香港真係好少數對喱樣野咁敏感既地方
保括東南亞地區黎講
不過算啦學你話齋
香港喱個地方既思想真係幾守舊
唔知算唔算係中國人美德 所謂 - 有傳統

之前平安夜嗰晚係觀塘海濱聞到有人食大麻
都估到係邊兩個

利申去過合法食大麻既地方食過
好憎嗰隻味

其實係香港食大麻都幾危險
之前成班人屎忽痕係荷蘭試
個頭feel到chok左成晚 開眼見到紅光
有幻聽 feel到畀人篤全身 之後飄起 之後手腳捲曲

懷疑畀人落左其他藥

係咪食大麻食到short撚左

利申中立

又要食又要驚 柒頭

你都識講懷疑比人落咗其他藥啦
咁你呢次嘅經歷如何引證到係香港食大麻都幾危險？
姐係係荷蘭食就唔危險 係香港食就會好危險？

又係你條偏激撚

大麻有幻覺

d 野俾人加左迷幻藥呀？

就係依啲人搞到全世界都以為大麻係咁
簡直不撚知所謂

唔係囉

邊度有得食

屌你

食左k2自己唔識分呀
就係法合左先可以保證到質量同安全

Smoke weed everyday